{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 2855.st 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、追加入室人数に対する料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 入室の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですので、ご了承ください。 また、客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰が可能になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加入室人数に対する料金は発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加入室人数に対する料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何を確認されますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰が可能になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 425
    }
}